如何戒j?

打j成日趕唔切除褲同拿紙巾搞成褲都係
認真想問如何戒j?
唔打真係瞓唔著同好似毒癮發作咁
點算？

你唔係要爭取安樂死咩?

用A4紙戒

用𠝹刀

係呀，但未成功前都想戒咗j先

比女飛

認真po

分散注意力 睇書/做運動etc

切

叫雞

不了